[突發！］龐龐又郁鳩華為！！

The Trump Administration sees Huawei for what it is – an arm of the Chinese Communist Party’s (CCP’s) surveillance state – and we have taken action accordingly. Today, our government enacted several measures to protect U.S. national security, our citizens’ privacy, and the integrity of our 5G infrastructure from Beijing’s malign influence.

商務部封殺咗一啲繞過制裁既方法

The Department of State strongly supports the Commerce Department’s expansion today of its Foreign Direct Product Rule, which will prevent Huawei from circumventing U.S. law through alternative chip production and provision of off-the-shelf (OTS) chips produced with tools acquired from the United States. This measure follows the more limited expansion of the Foreign Direct Product Rule in May, which Huawei has continuously tried to evade.

加多38間華為既相關公司入制裁名單

The Commerce Department also added 38 Huawei affiliates to its Entity List, which identifies foreign parties prohibited from receiving certain sensitive technologies and allowed Huawei’s Temporary General License (TGL) to expire. The United States has provided ample time for affected companies and persons – primarily Huawei customers – to identify and shift to other sources of equipment, software, and technology and wind-down their operations. Now that time is up.

We will not tolerate efforts by the CCP to undermine the privacy of our citizens, our businesses’ intellectual property, or the integrity of next-generation networks worldwide.

司法部告鳩佢

We are backing up our words with actions across the U.S. Government. The Department of Justice has indicted Huawei for stealing U.S. technology, conspiracy, wire fraud, bank fraud, racketeering, and helping Iran to evade sanctions, amongst other charges. The Department of Commerce placed Huawei on the Entity List in 2019. The Department of State has engaged in vigorous diplomacy for more than a year to share what we know about Huawei and other untrustworthy vendors with allies and partners around the world.

The United States will continue to restrict most U.S. exports to Huawei and its affiliates on the Entity List for activities that threaten U.S. national security and international stability. We urge our allies and partners to join us.

蓬佩奧一個都攪掂，灰褲侵根本唔駛出手

華為表示

唔得，佢唔可以咁快死

不愧係前CIA呀頭

蓬佩奧呢d就真係叫「好打得」喇

林鄭

加速自煮燃髮中国又成為最大羸家

最好趁美國大選之前玩大佢

點先可以踢走china joe

11月大選之前都唔會還手

歡呼師出動

Push

pompeo bb ho ball

我良

郁埋40大盜唔該

支那好嬲好嬲

好打得嘅人會唔周圍講
因為佢都唔care人哋點睇

你越想傾就踩多兩腳，夠膽就開火

一路覺得個肥仔好撚型成個bane咁

華為好頑強，要大力打，用刀砍，再補槍，火燒，攪碎，用酸液化掉

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

林鄭都好打得......把口好打得

咁奀就唔好挑機啦

未驚過啦

據聞華為市值上千億美金
咁打法差不多一次輸清光好L慘

給我打 往死裡打

4騎士+侵侵?

阿里回家找媽媽

一個打人一個俾人打

面對流氓支那正確做法
受硬唔受軟